開左個YouTube Channel教中英文

是咁的，我希望中小學生係疫情期間都可以學野，所以我開左個YouTube Channel 比家長，小朋友同中學生學中英文Bio通識等，有興趣可以CLS and subscribe

support

多謝呀，好努力剪緊DSE 片😭

有冇考慮戴con 再教

我黑眼圈好大，我又係化妝白痴

先行利申，剩係睇咗依條片同睇咗你#1嘅description。

剩係以依條片target幼兒黎講，我覺得你唔一定要拍英文，正如你#1講乜都拍D。如果要教語言黎講其實都要幾嚴謹，因為小朋友吸收knowledge都幾快同深刻，真係唔係咁易拍。2:18我諗你睇一睇都知道可能有少少野要改。剩係以小朋友而言，我覺得你可以拍多D範疇嘅片，廣而淺，Physics嘅例如磁石會吸鐵？就算隔住水磁石都work架喎;Art嘅顏色原來有三原色，原來三原色可以溝到其他所有顏色except黑白，無顏色可以溝返三原色出黎;History嘅可以講下邊個係達文西伏爾泰蘇格拉底，佢地有咩成就，就算唔太深入at least睇完片個takeaway都可以係比佢地知道佢地係咩職業，係咩身份，生活中有咩野係佢發明例如愛迪生=燈嘅發明者，甚至剩係簡介嗰一個範疇係講咩，例如數學唔剩係數1234，原來圖形例如三角形嘅野都關佢事，例子咪可以講下畢氏定理依D簡單野;地質學研究嘅範圍係咩？原來地球史前嘅生命都關佢事，唔剩止講地(Formal definition你上網再查啦)。深入D咪侏羅紀，新生宙中，紀同宙依兩個嘅時間量度單位有咩分別？依兩個時間中地球係點？用引發好奇心嘅topic拍D 廣而淺嘅Hard knowledge。

Again:1.……

2.儘量唔好拍語言

大概係咁

加油
有冇啲得教下中學生/大學生點學英文？

絕對支持
希望你keep住拍

明呀，不過好難拍出黎我有上堂既平時，但好難抽時間拍出嚟😭😭

會拍呀，仲努力中

另外我點解拍語言係因為我本身係語言老師，加上我幫社福機構做義工講英文故事，所以就先出呢個系列